[暗黑兵法]如何不損耗一位手足攻陷南邊圍

其實都係舊idea不過加多少少
首先我地都係要做文宣圖，話南邊圍有武漢肺炎免疫者/肺炎藥/內有海量口罩消毒用品存貨等等
唔好問咩免疫者唔可信，班支那狗實信
然後upload文宣上鄰國weibo，再教埋佢地如何經唔同關口去南邊圍
成班生番仲唔搶住去南邊圍
不過可能會害到元朗大爆發

掉用過既口罩

實有狗守
不過狗唔會守支那同胞

推！
放埋堆二手口罩係村口
可能真係元郎爆
但真心想南邊圍爆

仆街啲講
有可能唔爆？時間問題

文宣講南邊圍有口罩賣

醫療廢品放邊，快閃dum入村公所門口

話圍村人大發慈悲派比中蟈同胞都得

蟲魔法有冇得諗？

參考#6

南邊圍村代表千萬購口罩派發元朗市民保健康

都係參考#6
除非克服到有狗守呢個問題
不過係人都知呢種情況後，狗狗都會守一排
你有耐性等到佢地撤守？

我就係要呢啲

細佬冇咁高科技打法，交比其他手足

元朗鄉黑cls

阿強

反正班黑，女人都打
屌佢老母
禍必及家人
就由佢班屋企人爆起

biowarfare

呢個戰術嘅重點係
班支那狗唔會同你慢慢排隊拎...

你冇腦不代表其他人無腦

師兄有何高見

要快狠準

推

貼文宣南邊圍有口罩派，每人可以拎一盒，仲要限量
（唔可以太誇張，如果唔係無人中計）
印埋何已完張相上去
（唔好同我講唔同區，佢地識條撚）
目的，引一大班盲毛去鄉公所排隊，到時無得派就屌柒佢地
第二日再貼文宣指責佢地將d口罩留晒比自己人
話佢地好無人性，妖魔化佢地，令佢地鬼打鬼

老鼠+橡筋帶

收到風
南邊圍班鄉黑收埋咗幾千盒口罩喺村

大陸喱多菌啲

你係咪負責捉

呢個係香港短期戰線
要大陸喱衝嚟估計需要三四日先見效
有機會打草驚蛇

Push

又要手倉庫又要守狗屋
隨時隨地條街又會開花

而家咪貼文宣嘅好機會囉

其實南邊圍嗰班仆街都戇鳩
今日元朗嗰啲文宣全部大概話比你哋聽要點樣樣去選擇口罩，同埋口罩喺世界各地個防護標準係啲乜

咁係咪阻住佢哋做生意啊？
咁即係啲假口罩係佢哋做㗎啦？
咁即係呢班仆街死都係應該啦？
簡直痴撚線

正常文宣係要做到恆常化行行下貼
南邊圍文宣係要推到班大陸喱睇到

仲玩膠話掉用過口罩有撚人驚咩

元朗嗰啲假口罩成行成市
南邊圍班仆街肯定控制好多
屌佢老味都唔知係咪執啲口罩去賣

以前圍村就係保護自己
而家根本毫無防備
用返以前攻嘅方法咪得

無人機扔口罩要考慮一點係個口罩有冇染到菌
而成班蝗當中有帶菌者嘅機會一定更多
同埋架機用完又要消毒
置頂同時請睇#30

pusj

重點係重狗防
冇狗嘅話南邊圍喺727已經平撚咗啦

今個禮拜肯定重狗
君子報仇 十年未晚

武漢人

已經落曬深圳準備好

諗起炭疽粉 有冇science jj講多啲

你無病無痛的話，個口罩其實無殺傷力

唔識呢啲

好似好大獲
真係驚搞到冚元朗剷

我有幾聲咳同發燒 同埋又無口罩
行入去南邊圍搵番隻走失既狗應該無野既 又唔犯法

掉個火魔使用幾多時間。入面咁多木屋。施術成功左肯定火燒連還船

搵日吹雞組大隊修復連儂牆
至於裝修消毒就低調啲
好似呢2日火魔狗署咁

入到去先驚你自身安全多啲

入面村屋唔係混凝土嗰啲？

現在即時馬上拉大隊去報仇

廢話唔好再講

少人=咬曬你
多人=射tg再砌非法集結
吹大隊搞牆已經唔得架啦

支持

重狗呀戇鳩

住南邊圍的手足好呢幾日快D離開避下

我要攬炒

斷水 斷電 斷上網 斷煤氣 佢地點生活？

執定行李啦，成條村奶嘢之後仲翻嚟住？

百得諗

真派口罩
Full gear（醫護版）係佢門口派口罩
只派比大劣人 要有支那護照果啲
掂唔掂？
我屋企存貨捐一半出離都得

上網易搞

當然唔一定係真口罩啦 可能二手

人哋下下用棍打落手足皮肉之軀用生命力硬接…

你哋就淨係諗掉口罩入村…

預咗比人屌我咁叻你唔去做…

試吓諗咁凍天氣冇水冇電冇上網會點…

宣揚打擊黑勢力 性禾 等狗部署好再觀察

元朗人表示支持

你未pack好炭疽粉可能自己瓜柴先...

有就比香港人先，除非二手

其實出面個停車場係咪強佔政府土地做停車場

你點解存咁多二手

會乘機拉你派二手口罩

唔識搞呢啲同埋大標題寫明[不損耗任何一位手足]

多謝體諒真係實行嘅話嗰幾日你要留喺屋企了

呢層唔知
有冇巴絲知道？

2020臨時政府

建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

push

南邊圍 > 有種板藍根既個d既中藥 > 可以醫肺炎 > 完

支那人去買口罩應該一早知哂邊度有未必咁易

都係一條出路

加句突發！爆料！私藏口罩！

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

721 831 101 1111

pished
btw係130

12位鄉黑驚到負皮

[/member]___為支援國內同胞，特意發出1000盒和500消毒洗手液，但數量有限只可每人免費發放2盒口罩向消毒洗手液一枝，先到者得，望減輕同胞負擔[/member]
推

冇可能隻隻蝗都知係流
佢地心態係有冇都搏

第一批支那人去左見咩都無 你古仲會吾會有第2批？

學成吉思汗

敵明你暗，班黑狗邊會日撚日守，最緊要靜靜雞，唔吹雞唔陣地唔多人，精兵幾個，幾時做做d咩隨便你

第一批衝得入去...

用航拍掉用過口罩落去
你班黑警同鄕黑攬住仆街啦

靜靜雞

睇置頂

免費派只要說出支持中國武漢加油

send定比文宣手足睇，
留名呢個post又會今晚比人洗走

721之後好多人成日講，入村會搞無辜嘅人，但想講擺到明搵條村去搞係可以震懾到鄉黑，仲要係成條721主力包庇鄉黑犯法的「南邊圍」。當一條村比我地搞到仆街，其他村仲敢唔敢包庇班鄉黑

炒糞車 倒到一地都係

不如用航拍機掉嘢落去

🔥急‼️1日‼️可唔可以有5萬人簽名? 好難, 但都要做, 香港人唔可以退縮, 幾唔容易既事都要迎難而上
Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!
截止日期: 仲差1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽➡️核實email➡️分享

唔好弱智
南邊圍爆咪即係元朗都影響埋

聽聞有個隱世中醫，已有秘方可以醫好Wars!

多謝你提醒我哩個真理

我中武肺一定入去

無人機屠村？

玩米奇

航泊

航拍機加雞尾酒啦

燒車

Wow

pish

武漢人免費入住南邊圍

同支那人講： 南邊圍的人 不拿口罩出 給我往死裡打

生化武器

推翻起好冇

exact7ly

你玩埋我嗰份

你係咪覺得唔會爆時間問題

班支那人好信呢d

撞落去

好自私呀

夠唔夠力 頂唔頂到入村段時間

睇topic
唔要手足冒險

好毒
中國同胞於治療期間可免費入住南邊圍

要分享給同胞

用下個腦先講野 係咪又要引啲大陸狗落黎？ 垃圾兒登仔

聽聞鍾南山神醫隱居南邊圍 佢有私人肺炎疫苗

推爆佢

起底負皮上一頁

用下腦先，其實班蝗已經落曬嚟，大爆發只係時間問題

推唔郁

多謝

掟D武漢人入去

推 多用腦

up

香港醫院咁緊張，
啲醫療廢物又冇人看管，
尤其傳染病房嗰啲，
如果俾人偷咗，掉咗入村，
你話大唔大件事啦

盜竊係犯法㗎，千奇唔好咁做

啲黑狗入到村先啦，
元朗國喎，要申請簽證㗎

火魔？

派2手罩?

想同班鄉黑一齊死
利申元朗人

大家一齊食腦
同狗鬥武力唔會贏，要鬥智

我今晚就著裝甲入去

呢招始終對使用者有啲危

我要南邊圍肺炎死全家 無一個無辜

我在元朗南边围，有乡亲有大量口罩存货，同志门快来拿！

Google map啦

多謝元朗jj體諒

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

對使用技能者有傷害同埋狗知係手足搞事會玩嘢

謝推

睇埋#67先
呢招最黑暗嘅地方係
狗一搞蝗，蝗就驚驚就唔敢再嚟香港
狗唔搞蝗，南邊圍就仆得街

冇撚有錯

我地都冇病 有L用

有冇面罩先

依家咁缺口罩
我地以德報怨
送啲口罩過去

啱，攻其不備

啱

#67

有口罩賣呀！

有口罩派呀！

如果執行者有足夠保護，
問題唔大，重可以扮清潔人員添，
不過如果有人真係咁做，
疫情真係可能會一發不可收拾，
好似有個仆街廢老發燒唔隔離走咗去一樣，
係未真係要攬炒先，
如果要同歸於盡，
執行嗰個有冇需要裝備已經冇關係

武漢肺炎對年輕一代影響有限
嚴重case都係44歲以上
我覺得暗黑兵法可行

嘩啦啦！

或者等一發不可收拾嘅時候先用呢招落井下石？
或者有手足奶咗嘢於是攬炒衝入去..

同志门快来！

圍住條村行三個圈

咁要開始實行有冇人識整文宣圖

諗起黑色碳粉都嚇到死死吓

大機會比狗咬/比鄉黑斬

武漢團吃喝玩樂在南邊

郵政呢排死咗喎

這個標題太skr了！雙擊666！

向蝗發輸出文唔係要經微博效果最好？

咁個a/c又要實名制。。。點搞？！？

咪話weibo出po
唔上大陸驚閪咩，實名咪實名

要大到燒鳩成個圍有啲難又唔係木屋

全身裝甲, 刀都斬唔入
試下用槍射我呀

有菌呀清

你話有口罩派，啲廢老早一日嚟排啦

火攻

近來風聲太緊

消毒太多次 各路寶寶唔好一時意氣

生化武器好

高溫燒毒好

鄉黑必須除

14億蝗vs3萬隻狗

睇topic
唔要有手足奶嘢

林鄭必須死

冇病冇痛，
但係嗰口罩用過已經有細菌感染，
就算唔係武漢肺炎，
充滿細菌嘅口罩貼住上呼吸道咁耐，
唔病就有鬼囉，
一班廢老一咳，就會引起恐慌，
到時元朗冇人咁去，
真係滅國啦

效果點都冇成班蝗衝入去咁勁

疫疾魔法師出動，要南邊圍肺炎死光光。

屎猛

冚圍剷

你好玩唔玩玩屎

要一個地方滅絕，
攻入去只會一時有效，
要佢成個經濟停擺，
民不聊生，
啲鄉黑未攬住啲荒地終老囉

推
是但扔一間
扔係門口，隔離幾間都唔洗要

佢哋係咪收埋曬d口罩係南邊圍

對付班撚樣仲同佢任慈？
玩火玩水玩左半年有用咩？

係就玩屎猛

笑死
女警你班友都打啦
而家根本就係水火不兩立嘅情況
人地垃圾老黑真係打的話
BB都打添啊

攻入去係播菌喎
當然長遠嚟講緊係燒撚咗佢

就係要呢D！

收到風好似係

831

玩屎嗰下要確保手足走得切安全

打死人

南邊圍大把大陸婆除時自爆啦
等天收啦

why not both
玩埋屎都唔割

講出黎咪無用囉..

支持智取

#142

25件鄉黑偷偷留下負皮

籌旗請個武漢死士
100萬 直衝南邊圍

比佢賺？不了

我番係睇 係咪有口罩買
話俾大陸人聽

黑警死全家

推推推推

剪光纖

無可能全身而退

垃圾堆填區
燥音污染

叫外賣，仲要係藍店

要請馬斯丹上校出山

据说元朗南边围村人比普遍香港强壮，更能抵抗新型肺炎，原来秘密就在村内！

南边围村是多姓氏族群，所以强壮的原因并非血统，而是另一样东西！猜到了吗？就是这样，水源！南边围村水源比香港其他地区独特，水内含有多种对生物有益的抗原，植物吸收来自土壤中的水分，当区植物的生命力也特别强。而植物每朝的露水，经过挥发，水份带同植物养分回归大气，当地居民吸入了这些空气，身体自然便强壮起来！

各位读者，不妨去亲身体验村内清新无比的空气，即使脱下口罩，也不怕被病毒入侵感染，此乃真实的体验！

#认同请转发，分享是美德，好人一生平安。

Pushhh

有貨倉

佢防到幾耐?
1日，2日?
1個星期?

南邊圍正門有好多車，火魔法

係呀南邊圍好似有好多貨

點解
上門拉我散布謠言？

快去拿口罩！

已經扔咗上weibo

唔識點spread得6已閱讀

同蟲講果樹有3m口罩支援支蟲

驚元朗爆發...
不然也是好橋來...

定期去消毒 佢可以點防

公權力 + cctv 點都一定有損傷

整投擲器掟火魔落去

其實要架大少少既遙控飛機就可以整

上網，水，電

支那人=生化武器

巴打我屌